有幾多人聽到消防鍾響係真係會即刻走

次次響完 屋企人都當係誤響
完全唔打算走
如果有日真係有意外咪仆街

我

有無諗過雙親見到試鐘告示先唔走

有時真係無告示
無啦啦響

樓下唔覺有試鐘告示就走

做咩呢排瘋狂開post屌屋企人
好得閒

推

推上熱門

其實我想探討呢個問題好耐
因為平時見鄰居個啲都無反應

你啲鄰居平時都聽到你呀哥睇av漏聲
隔音咁差

唔係屋企人次次都當係誤響
而係次次都真係誤響

陣間會有人同你講
警鐘響咗而你唔走
保險有權唔賠

成日覺得香港好易pk

屌呀
但有時夜晚樓下會傳黎扑野既叫床聲
可能就係播緊av

狼來了
下次真係有事 個個都以為誤響就

你屋企到底幾時係聽唔到扑嘢聲

過你男朋友到瞓囉

有冇諗過 留返係屋企仲安全

學到野
但有幾多人知呢啲條例
知得黎可能到時已經出左事

一直都pk緊

男朋友....

on9 好多時唔走仲安全過走，大部份人都死係樓梯比煙焗死，單靠屋企大門，起碼頂到半個鐘

但係住高過20樓係無雲梯救到你走 半個鐘後點算

住最高層 個天台有時會鎖撚咗 有起事走唔到落去 向上又唔得

你都見la, 好多時丫嘛，唔同隔離屋著火都唔走咩

根本冇人走

agger 就算你話比喺樓梯比煙焗死又有幾多人有足夠工具封實門罅唔比啲煙滲入屋企
根本細個etv都有教啦 警鐘響即刻行上天台or地下最安全

濕毛巾，封箱膠紙，應該大部份人都有，不過未必個個咁冷靜識做

次次都無走。。。。。

我屋企無牛皮膠紙

嘉利大廈就係有一批人聽到都唔走

關我撚事

應緊你咩弱智仔 彈開一邊啦
你問吓有幾多人屋企有牛皮膠紙

我會即走
根本係應有既態度同反應

但舊公司班友會ON99坐係度
我心諗明知係假都走啦
有冇咁鐘意做野呀屌

天台可以鎖？
想像到一個人係火警個陣瘋狂跑樓梯上天台
然後發現天台鎖左個種絕望

我舊公司經常誤鳴
啲同事又係見慣不怪
有次大老闆嬲嬲地叫人走
話如果係假嘅話
之後會民事控告管理公司管理不善令佢業務損失
追討賠償
因為已經唔係第一次
之前搞到大老闆傾唔成生意
不過人事部好快已經確定誤鳴
好似話管理處自動打上嚟投案
大老闆咁就無 ground 叫人走

但係當時根本唔知邊到係起火點
可能係好遠 可能只係上一層
好難判斷走唔走

作為住戶可以問番消防屋宇署咁樣啱唔啱
幢幢大廈唔同
要個別問

電視廣告咪教咗你
走火三寶
記得帶門匙必要時番自己單位

打多幾個電話俾999講明咩樓咩室幾人
會有專人救你

隔壁屋著火
除非你好有方向感
忍到啖氣跑到入後樓梯
否則 打多幾個999搵專人黎救你仲好

一定唔岩 後樓梯係唔可以鎖死
消防接到投訴24小時內會去巡

天台同後樓梯既準則一唔一樣

咁姐係都係要走左先
再睇情況

有一次樓下真係火燭 前一日開工 返屋企訓死左 訓醒場火已經救熄 燒左兩個幾鐘

咁都嘈唔醒你
唔熱咩？？

搭單一問
用電子門鎖有火警會唔會好危險

有驚鐘根本就應該本能反應逃離現場
真係唔明D人做乜鳩

我都想知
會唔會爆

成日誤鳴